如果你男朋友暪住，你約你個女同事單獨食宵夜，你會點？

本身你男朋友同你個女同事係唔識，但係因為坐同一班機識咗個女同事。

之後成日練完波借啲依，去約你個女同事食宵夜。

仲俾你發現咗send過，"好掛住你想即刻見到你"，嚟約你女同事。

而你，係全不知情

如果俾著你，你會點做？

Ok

噢，可以分手
佢都準備好去偷食

分手囉
唔係你仲想點

唔識用逗號, 0分

帽事嘅

條仔肯變返直係好事，你放過佢啦！

放手

帽事既

兩位女事主都係空姐

條狗公讀u嘅時候出咗名係狗公

無事既，男友搵女友身邊朋友一齊買禮物比女友遮

麻煩各謂航空業嘅朋友share番去你地個crew group, 等女事主可以帶眼識人，唔洗再與狗同眠

你約你個女同事食嘢有咩問題
仲有你個男朋友幫你瞞住啲咩
複鳩雜

唔講真係唔為意topic錯咗位

佢鍾意返女仔 你放手吧

比一般gay post有新意

唔係gay post喇

我係女同事嘅男朋友，開post係好意提番女事主要管好自己條仔

係呀，所以我已經屌柒咗條女

成年人要受係教訓

以為搞鳩人地條女就嚟唔洗負責咩？

今日坐定定係office慢慢推

推到民X隻狗公入嚟

分手

綠帽慘汁

咩叫誘導？ 擺明係明屌架喎

到時放咗上嚟連登仔咪又話借刀

民X籃球隊嘅狗公

你約你個女同事食宵夜，你男友瞞住被你帽既事有咩問題？你好想周街唱？

on9樓主，逗號都唔撚識用，抵你被人帽

收皮喇，你有咩資格講人

[黑心人]撚狗公又點?最好撚到佢身敗名裂前途盡失!

LIHKG @ Android

笑什麼，你我也是keyboard fighter

仲話自己光明正大，訓喇柒頭

簡單來講 樓主只係件連自己條女比人約都唔敢兜口兜面屌隻狗公嘅小毒撚

哦，叻叻

咁你女朋友有無同佢去宵夜呀？

我的確係

樓主你都幾撚廢

我又唔撚係超人，癈就基本喇

有時間管好自己條女啦，咁撚蠢。
就算俾你趕走今次隻厹，咁下次呢？下下次呢？世上大把厹，你趕到幾次？
問題係你條女自身呀 懵撚！

我認同呀，我屌撚到佢飛天

但係打擊狗公都一樣要進行，特別係條狗公有女

洗鬼搵專貴嘅連登大大出手咩

哦，叻叻唷

分手啦，剩係食宵夜咁簡單咩

不過兩隻都係飛雞就算啦

中，文係咪拎U

私怨撚啲邏輯

叻喇叻喇，睇完落水狗可以繼續旁觀

民華籃球球狗公

好呀好呀

民華籃球隊狗公

咁你去幫個女事主搶先帽9佢男朋友啦

樓主已經去到邊個屌佢邊個就係隻狗公

旨在推post啫，內容唔重要

仲要問

呢隊嘢有空姐女友嘅咪得一個

我推嚟俾佢條女standby嘅時間scoll嚟睇咋

嗱嗱嗱，唔係我貼架。 我已經好厚道無貼ig上嚟

呢句我同我條女講

都話得囉，明白架喇

唔洗重覆重覆又重覆

省番啖氣喇

啲飛雞同藍波撚真係麻撚煩

係飛雞呀

你點發現？
條仔咁蠢俾你睇到？

事撚但啦總之入面有飛雞又有藍波撚

本身諗住食花生等睇戲 但都忍唔住要屌鳩樓主
講野扭扭擰擰單單打打咁 成撚個女人咁 做乜鳩

正確

得喇得喇，省番啖氣暖下肚先喇